偷呃拐騙呢四隻字，大家覺得呃同騙嘅分別係邊？

一個口語一個書面語

一個有碼 一個無碼

可能係一個係For 18+ 一個係For 18- 既原意

騙係將A講成B
呃係將0講成1

呃係隱瞞
騙係衊造事實

高汁

留名

一樣㗎咋，啲古人格硬整個四字成語

咁將星之卡樂B講成星之卡樂A係咩

呃人 1對1
騙局 N對N

指鹿為馬

呃係言語上/間接得益
騙係直接同有實際得益 例如錢，色

等於喜怒哀樂，一直都唔明喜同樂有咩分別